（附車牌圖）文匯記者土瓜灣影人大頭

817發夢夢見有手足被車上記者
係土瓜灣影大頭相
當時夢遊人士圍住部車查看記者証
知道係文匯報記者之後
大家高度表揚記者辛勤工作之後
記者揸車離開現場
附車牌相請大家聽日夢遊時小心

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

講到華為手機影到月球表面咁犀利，點解還要近距離偷拍呢？

Pp

夢見當時起碼十幾個人圍住佢，氣氛緊張
好驚會有人郁手所以唔記得即場影
除非佢唔再揸呢架車出Job咁就當佢贏
總之提高警覺啦